■はじめに
　ダウンロードして頂きありがとうございます！

　フレームアームズ・ガールよりバーゼラルド Ver2.2
　著作：コトブキヤ様、柳瀬敬之様、島田フミカネ様

　データ製作：RGM


■注意事項
　・著作権はコトブキヤ様他にあります。
　・モデルデータの商用利用と無改造での再配布は禁止です。
　・改造、及び流用したデータの配布はOKです。
　・このデータを使用したことによって発生したあらゆる損害に対し、こちらでは責任を負いかねます。
　・常に最新版の利用規約がすべてのバージョンに適用されます。

■モデルについて
　・装備が付きました(v2.0より)
　
　スフィアマップはroz氏（スフィアマッＰ）のＭＭＤ用スフィアマップの素材配布ページ(http://monthly.gouketu.com/mmd.html)よりお借りしました

□以下駄文
　最近あまり時間が取れないので本体だけ……装備もいつか作りたいけどどうなるかなぁ
　ところで、フレームアームズ・ガールの略称はフミカネ先生達の薄い本だと「FA:G」なんですが、雑誌のコトブキヤ開発陣インタビュー等だと
　「FAガール」なんですよね。
　なんかFA:Gの方がカッコいいし短いので私はFA:G使ってますが。
　
　(ver2.0追記)
　かなり時間がかかりましたが装備も出来ました。
　見た目をアニメ版に寄せてみようかなーとも思ったんですが、顔も体型もプラモとはかなり違うので断念…
　誰か作って(他力本願)
　
　あと、最近substancepainterを買いまして、調子にのって色々塗ったので
　エフェクトやシェーダを色々載せるとちょっとクドいかも…
　
　なにかあったらニコニコかpixiv辺りに投げてもらえれば出来る限り反応します。最近はニコニコ静画がメインになってます。
　このデータが、少しでも紳士達のお役に立てることを願って
　RGM　http://www.pixiv.net/member.php?id=292579　　http://www.nicovideo.jp/user/18491

　
　履歴：
　2016/11/06 Ver1.0 配布
  2016/11/06 Ver1.1 胴体のtoon設定を間違えていた問題を修正
  2017/08/05 Ver2.0 装備追加、顔の改修、テクスチャ変更
  2018/04/15 Ver2.1 素体モデルのウェイト修正 (ノーマルモデルは変更無し)
  2018/04/15 Ver2.2 素体モデルのウェイト再修正 (ノーマルモデルは変更無し)

